毒撚秒回(64)

再見了我的竉愛

HI~

勾左我d負能量出黎

試下唔好夜晚睇依D

係咪都覺唔夠時間？

我其實為左 act normal 而飲

唔係 3日夾埋都有好多個鐘

係戲院睇冇辦法 同埋應該係我自己問題

係嘅 唔飲係怪咗D
但因為我唔會去個D地方

好小去睇戲

可以有壓力 , 但唔好亂陣腳
唔好偷懶專心溫就得

我今晚一定要搞好german d電話號碼既listening

依家走了，今晚內做好其他野聽日就可以溫開始溫大伏

AGGER 專心溫>ALL

你係邊~?

加油啦

十卜你呀田仔

啱啱先GET到佢GE走係點解 屌

介紹個神奇魔咒俾你溫書
"ritalin"
自己領悟

熄咗電腦

係咪瞓哂 嗚呀

開post個個邊個嚟

1234

少

啱啱搞掂哂要做個幾樣野，終於可以去訓了，訓醒就可以溫大伏

為你打氣 加油

其實熬夜好難受，不過我又早睡早起唔到

執埋d野屙埋篤尿就真係走去訓了

同問

早抖啦 see you

何方妖孽？

屌好恐怖

邊個黎嫁

係唔係冬冬改左啲柒名

唔覺

真係唔知

下次蕉仔冬冬唔係度 秋b或者雪妹開啦 搞到我好不安

早晨

都係post姐 其實有咩分別

我都想知 見到個名咁得意

好眼訓呀

作反呀！！！！！
唔係我開PO

我屌爆你啊！！！！！！

唔關我事 我一起身就咁

3唔識7嘅人開左個post驚唔驚呀？

出門口啦女神 一齊搭地鐵

..........

唔周同我講早晨

早晨冬冬凍凍東東咚咚

訓得好唔好

今日個頭好順好貼
仲識動L

..想人地摸你個頭姐？

超好
而家都唔眼瞓

你想摸咩醜醜

好啦

我想

唔驚。。。。

我都好精神 可以打死幾隻公里

......

咁都唔驚

無問題

公里抵打

好撚恐怖呀 ok?

你又去我愛佢啦

agger...

不了

係咪我無歸屬感

mk

大人唔鐘意啊 唔敢啦我

*伸頭*

忍唔住做表情撚 送比你 係連登第一個emoji
😒

個感覺好似人地走左入我屋企仲話要揸fit咁

摸

我石硤尾喇

我呢 fuck

落褲

我都係
今朝出門口都踩死左幾隻公里

準備收唔到數據

算 唔討論 你地會嬲

踩死晒佢

摸埋你

...乜你亂摸人個頭

我諗住番去食野

咁返去見 hehehe

留下負皮一個

咁你想我點

點解

講下笑姐 摸啦

人仔台垃圾 一到九龍塘太子就收唔到

你話架

我都好鐘意摸人地個頭

仲以為你爆左

不啦 3g無限

係啦係啦

女神返到？買埋水就返

無話摸你
我摸自己個頭咋

糖水

交比我

唔好叫我大人
唔想做你大人

你太監咋
想做我大人？

我無講野 你ff啲咩

附近無

一陣番黎摸我

冬冬 又話摸頭

我個頭超好摸 汪汪汪

仆街蕉仔黎

好！撚！悶！

蕉仔佢扮你摸左

頭先去左買m記

笑死

自摸 good dog

wetwet ar

佢隻手成浸蕉味

醜哥

咁多日冇叫人

下次見到你就瘋狂摸頭

你辦事我放心

係咪唔滿意

佢仲未蒲頭
儲緊氣而家

我都係

我摸你頭就差唔多

正唔正先

息怒

好想煲劇

龜波氣功咩

大人萬歲

唔係掛

有咩好睇

唔中意食蕉

笑到仆街

故意令人掛住你

雲呢拿雪糕味個薯片好撚難食
屌你老母邊個諗出黎架

要食得多先明有咩好食

再笑收錢

未央

蕉仔一陣佢一入門口你就捉住佢
我招哈咩哈咩哈一野車埋去

笑到我 係ok都見到 放左係門口

我哪有...

冇興趣

咁我咪中埋

.....

可樂味唔差 雪糕味真係一食屌出聲

唔做師奶

叫醜醜醜醜摸你囉

我

咩意思？

我中意apple多D

你去煲囉

咁就差唔多

睇開美劇

返緊學...

你幫邊個頂罪 你講

我地會記得你

師奶先睇劇

食蕉啦朋友

我睇日本

睇得出

我之前包薑味空氣又係ok買
專賣伏空氣

絕鳩！

不了 咁神聖既任務我決定比雪妹去

可唔可以拎去換返包可樂味

返緊工

冬冬冬冬

我係話see nine 等9點先睇劇

我知係公里

唔好比我發現你睇某亞洲國家劇

以後唔買

飲咖啡

有冇食早餐啊

普通話derrrrr

有

好飲咩

日本日本妹

佢死撚左

成個腦都係之謙把聲

點死

咩黎

大陸劇好RRRRR睇
三國

乖喇

之謙bb

開始眼訓

薜之謙

套劇幾多靚女
靚仔就.....一個都無

唔記得邊個叫我聽演員搞到我上腦

唔識

搞到我有少少少少少想睇

邊個謙

咁識嘢

GOOOOOO 不過唔知呢啲啱唔啱男人睇

我睇都會揾膠清我HDD有齊90集720p三國
好好J

聽到個人好灰喎

之冬bb我就識！

與你遇上的一秒何其重要
足可更改我宇宙有多少

之冬...

好恐怖呀

認住我！！笠之冬

咩

笠冬之好聽啲

。。。。

有排單曲循環咗成晚

之前咪講過有個同學成日望住我...
好恐佈 好奇怪

唔

nah.冬冬最好聽

FFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFF FFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFF
以為真係有人望住你麼

以後有我唱你聽

都ff得幾勁

朋友同我講先知

其實說分不開的也不見得

冬冬

pppfffffffttt

感情台Justin Bieber你聽過未

大人

未 seed呢屌你老母

同求

接啦屌你

靚醜神

摩呀

不了 厹最憎

簡唔中講下先得㗎嘛

唔q比你地
冇叫人幾日
又串又剩

其實感情最怕的就是拖著

唔怪得果日之後你無理過我

多藍巴嚟

佢串你？
我今晚打佢屁股

冬冬 臭瓜快叫

越演到重場戲越哭不出了

metoo
尋日打ow
有個把聲稍為正D既女同team
跟住同佢一齊果個男真係勁厹扮哂聲咁哄個女
同我講野就正常聲

fuck you
我去訓啦

冬dee

值得啊

thanks

叫佢改番

我再瞓

我諗係佢第2個ac嚟

正聲？ i dooooooo

又有少少嬲嬲地

搞笑呀 一直都有覆你

不了 要人提既

好核突 仆街
好彩男神唔係咁

今日唔洗出街太好啦

該配合你演出的我盡力在表演

無問題！
冬～冬

you正聲but爛口

dont 嬲

無爛口

唔唱啦

有聽過佢把聲咩你

是因為愛你我才選擇表演 這種成全

仲要我講野佢成日唔應
真係想一掌震爆個moon

你起度做咩尋日成三點瞓

夠喇阿神

傾傾下計就3點

仲未嬲得哂哈哈

呀！！！！！！！！

炸雞濕

掛住溝女 厹

對我唔講？？？？

乖(直接HUG)

......下

我邊有講

我bb做錯咩

唔叫了 仲有必殺技

瞓唔番！！！！！！

怎麼了雪雪了
說好的早瞓呢

係你隔離陪你sleep

咁啱有人失戀！！！！就講到咁夜了

嗚呀你上緊咩堂

所以今晚都係同兄弟打
唔要女

english arrrrrrr

喊咩呀
唔好再唔開心呀！

有女嘅地方就有厹

我都覺大人把聲好好聽

呢幾個禮拜都冇破防
掘(英)

英文堂真係
我發夢

請指教

無事啦

雪雪好正
唔瞓都開解人

今晚又有得睇電視
呀！！！！

有我既地方就冇公里

me?
我係你大人

我唔識開解。。
A0。。。

都話你太監

唔嬲你了

有什麼好嬲

你咁好一定好快出pool

濕仔唔洗番學？

返ing

嘖嘖嘖 我好衰格

我係黎耀祥你就係梁烈唯啊！

上緊堂？等考試？話說幾時lastday

梗係上連登

errrrrr
你變心！

冬冬b

read

有時英文堂連break都無得放仆街

上緊英文堂 對緊卷
無last day 屌佢study leave都要人返學

我無呀

受唔…起…

prove it

下竟然係無lastdayyyyyyy 小弟我第一次聽
但好正 我之前studyleave嗰時番學溫仔+睇仔

我明明一直都係咁

3月1偽last day
第二日就已經要返嚟

溫仔

不了 佢咁柒

我之前就算lastday都繼續番學9fing
我嗰間好似study leave有啲日子都要補課

你坐好後咩點解可以覆得咁快

咁係仆街啲

下次再氹下你

以後醒目 我自製break

yes 擺咗部電話上枱面

真的嗎RRR(普)

咁都得

唯唯東

一陣去廁所

我坐第3個位 不過好小玩電話 多數瞓覺/同隔離左右9up

幾點再上第2堂

好撚悶嘛 條頸又攰

*陶大宇式掩面*

隔離無人啊

真的

1130落堂 130上普通話

我都自製緊break
番工都有小息

圖呢

抄緊野 不了

咁橙ga
仆街我成日瞓覺嗰時後面嗰同學拍我：「喂喂喂唔好瞓呀」
之後我真係打柒佢

普通話真係 好彩我唔洗上

阻人訓教要燒春袋
黑仔坐中單丁位

小息要食嘢

咁我放心番工

唔啦
你有你男神了

抄野都秒回
一隻手抄

係廁所…

無 佢會打番我
我點調位都好嘈 都係照大大聲講嘢btw我嗰時好似無得2個2個位
成日覺得2個2個坐ho sweet 拍拖仔

食咗嘢未

食......

跑左去廁所 肚痛

又岩

我喺學校屙過一次屎
好彩啲廁所幾乾淨

士搭(STOP)

食左

poke guy(粤)

好唔講了

好味

我衰格

一隻手抄一隻手秒回隻腳仲跑到
what are you

好飽

fuck you la snowflake

咁渣ga
我食極都唔飽

其實snowflake個名真係好靚

唉仆街諗番起中學好多嘢

終於知一去不返這個道理

fuck you..

食咗咩呀你

肥婆

似狗名

Yes me200kg

Fuck you絕膠 🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽

成日都好想改名但唔捨得啊

nooooo好聽啊
我個名都似啦

你個名似juno D歌

啱咗 你有聽？

冇

我？屎

恰我

車 咁都估到以為你有聽添

傻仔

好鬼核突
女神幻滅

就係冇聽估到至勁

我都唔係女神 麻甩仔

配合返你咋

讚你咋

話說可唔可以形容下你男神

You十成九9up

麻甩仔會有人望？

No me cool

形容埋望你果個

好似會比人發現 我女神係同學

.......

真冇聽過個歌名

咁又係 咁由佢呀

望我嗰個...普通樣黑框成日笑

我講過我有男神 ？！
Er好黑 sporty 都幾搞笑（我同佢零交流）

咁niceeee

我睇錯嘢 自膠

笑死我 好cute

櫻吹雪 好聽呀

不了...

屌你 我cool ga 🖕🏽🖕🏽🖕🏽

唔驚唔驚 唔理佢就無事架啦

好慘
三個字普通樣總括哂

毒

事實...

自爆

呢個有聽

我對佢好cool了

我係。。

就係依首 好正

無人識我

我十卜佢出手追你

比我我係唔會望佢個啲

唔好 我要男神呀

無望過.....

我之前狂煲juno

另一邊
酷兒
紙箱國

正到

咁女神對你係點？

改我quote

我十卜你追男神 你下次扮飲醉係咁同佢表白
跟住就問佢你可唔可以都鍾意我 跟住錫佢 嗚呀 好正

我又返黎啦

好蠢

............ 發夢先做到
現實中 推走我 講：我唔鐘意你 嗚呀

騎男神

睇得小說太多

fuck you

近排youtube隨機播到酷兒 唔錯唔錯
我有時覺得 秋分 彳亍好正

Yes me唔望 嗚呀

上緊咩堂

女神唔中意爛口架

返工呀 呢兩個月除左星期二都坐係公司

唔會架我諗ok ga
小說咁講架

唔多 正係好鍾意依啲劇情

番咁小學
好 慢慢扮工

新呢D未聽
有冇成隻碟

佢D album成個設計好撚正
D歌又有詩意
D album靚撚到

我都係細細聲咁講

mk仔防禦術

其實開始有野做 但全部都係圖

我回來了 結果都係訓醒左
一醒左 個心 繼續痛

MK仔黑魔法

豬西界女神都係豬西

其實都好似唔係好新 鍾意佢舊歌多啲
燈塔 吃鯨魚的人
啲歌有詩意我真係無限agger無限adore

嗚呀 狠心啲

琴晚瞓得好唔好 快唔快瞓得著

不了 我唔急

份工做咩架？

係咪成個人冇哂力
睇所有野灰哂淨係聽到自己心跳

係真 無興趣的話真係唔會想有交流
廢事比人覺得自己有機

工程既會計 對住啲則計錢

十卜做咗朋友先

去去！毒氣走！！

有料 會計 我數學好廢

吃king fish的人好難唱但好撚好聽

誰知我身龐大如大島心卻很細心
睡前服都幾好聽

我驚我講錯野比錯signal人地

十卜you too

無 我唔會同佢地講嘢
不過我都覺得以前嘅自己好遲鈍

佢出碟首首都唔hea
夕爺成日發功比佢

男神走咗～～ 去咗考紀律部隊d fd

其實都係加減乘除 但啲圖好亂好難睇

無驚過呢樣野 太樣衰 唔會有人鐘意

其實我唔係好鍾意佢啲新歌 鍾意舊啲嘅歌
你快ddddddd聽燈塔 好聽

我明

我對其他人好敏感 例如佢無啦啦同我講野，整我之類

帶遮買鼠

慢慢睇

我屌你

鐘意人？

而家聽

我係個啲當時無乜嘢係事後諗番先覺得好似有啲奇怪個啲人嚟 唉

想識 想做朋友姐
因為佢真係好似我中學鍾意嗰個人

Yayayayayayyayayayayaaayayayayaaa

秋爺瞓醒未未未未未未

有拎啊我 有心了

屌笑到我牙。。。。

👍🏽

認真嫁

又黎

我話有女嘅人

佢屌我呀

youtube冇既

但都係女神

我唔講野了

我有時覺得 都好撚正

都好快訓左 但五點幾個鬧鐘一響
就一直訓唔返 眼光光等天光

係喎 咁由佢啦 有再聽呀

啱啱聽咗？
當一個人和一個人 竟愛～又無奈～

全中了
好似每做一樣野每望到一樣野 都諗起往事
秒速崩潰 不停咁喊

Yesss以後瞓唔著就聽依個啦 我聽住佢瞓 瞓得好好
但如果聽得明嘅話好似話會發惡夢 幫你倒垃圾
利申聽唔明

究竟要喊幾多次 痛幾多日
先唔再痛？

我都係聽唔明 熄哂燈咁聽仲有小小恐怖
但 始終都係解決唔到 始終都係咁傷心

呀我覺得好舒服
解決唔到就放埋邊先 除咗愛情仲有好多嘢做 好似係
比自己忙小小 搵嘢做下～

yes 雪jei

agger

好pure好true

不嬲有聽

佢D歌比eason唱應該狂上神台

果時我即刻走去聽end of the world
超正

我正係知Joox有

我睇錯冬冬個做女人笠冬

我都係吸血鬼唔見得光

唉 遲鈍撚我係

其實我係絲

屌你 我想要中學嘅戀愛呀 好想著校服喺學校食飯～一齊溫豬～
molamola

識歌詞我可以自己聽自己
以前讀書成日唱歌比人聽
人肉點唱機

啲同學叫我收嗲/問我點解可以唱得咁難聽

拜junooooo

唔見得光姐係點

其實我都係 激嬲左人都唔知果o的人黎

咩料

屌佢地啦唱歌都唔比呀

弱水三千得佢唱先好聽
eason把聲太實

中意黑媽媽

叫你！！！！！！！heyheyheyheyhey!!!!!

Gum me too

混雜絕望後便是淚水～～～

佢地講笑渣 我都係會照唱

咁唔係咁好wor

我想嫁咩

咁你用左幾耐時間先放低得到？

可能依兩年一直有佢係身邊
自己唯一既興趣係音樂 但我同佢都係因為音樂所以先一齊
一齊左之後大家一齊玩音樂好開心
所以我唔敢再接觸音樂
我唔想想起佢
我連最愛既腎仔 我都唔敢聽
一聽就即刻喊

依樣我都唔知點搞

放低呢個concept根本係錯
當你真係愛一條友而佢已經係part of you啦
令人動心只得那次

嫌棄👌🏾

嘩屌 好正呀 我都想另一半識彈結他 2個識音樂走埋一齊好正 音樂真係好奇妙
我最愛都係腎仔 唔敢聽就聽其他歌～～

我幫細佬down歌 入面有一半都係賢仔

笑左

Fuck you

我宣佈我而家先係全盛時期

我過左啦唉

體能差左 不過個樣暫時係最好睇既時期

咁點先可以唔再心痛 唔想再喊到成隻狗咁

再喊下先

真係好奇妙咁一齊左 而佢有既才華真係好吸引
但遺憾係 佢已經唔屬於我
腎仔真係好正 今日係咁聽告一段落同埋我們都不是無辜的
聽到我喊到癲

一定係靚女嚟

一定係

寫出黎
或者揾人扮佢比closure你

利申之前叫過一息絲打錄左段野比我

want to J me?

auntumauntum

以後d人講全盛時期就會講84年既哥哥, 03年既Eason, 05年既古sir同17年既冬冬

炸雞

最慘係唔可以比屋企人知我唔開心
就算分手 都要係佢地面前扮哂唔care咁
我搵唔到人對我咁好 由細到大都係靠自己

段野關於咩既

已經停唔到咁喊 就黎盲

No

同我一齊你唔會變冧！！！！

廁所 is your bedroom.

咪話我要走喇唔好再掛我我唔會阻止你成長你當我去左啦我會睇住你玩既時候就開心啲我仲係好鍚你

fuck

here

點樣唔變冧

shit

冇事！

又諗左

掉番落鍋再炸！

好地地又諗

惡毒

佢問我點放低呀

永遠做我隻炸雞！！！！

睇少左個炸字

sorly 你遲左一步 最後一隻我買左

頭先出去食飯 男神坐我對面....

代冬冬講：驗眼啦

你知唔知人生存有咩目的？

為老豆老母 做佢地嘅驕傲 至少我係咁

該配合你演出

早啊

早呀

又匿係屋企

❄️

🖕🏽

唔好發姣

你介定了生活

好正常好無

唔覺為人地而生存好可悲咩？
假設有朝一日兩老離開左點算？（no offence)

點呀仲食緊？

岩岩唔小心倒左少少朱古力落o的飯

上堂啦 我食完同fd走左

朱古力飯

為左令自己開心

又幾夾

55

唔記得左九龍仔點去

九龍仔公園?
行好撚遠

垃圾wts抄抄抄

樂富行過去

嗱東仔呢鋪我agger你

重口

自己在意既人開心 都算係自己開心 你agger?

個陣9點幾行過去 冇咩人
d路又黑 兜大個圈先上去

更新wts就知咩事

認真地玩全心去玩更好玩

無乜用 whatsapp

下次一齊試下

好肚餓啊 又無食早餐

yes

唔好跟車太貼是常識吧

別當你要奮勇血戰無論聰穎或愚笨

我輕口

岩岩起?

普通話堂

正啊

我RRRRR也會 普通話RRRRR啊RRRRRRR#(普)yup#

覺唔覺天氣開始轉涼

全盛時期嘅笠冬可以改幾多個名

RRRRRRRRRRR

全盛時期嘅你可以skip幾多次人

一日一次

邊有skip

唔好怪佢啦

I dont know尋日，今朝同頭先囉

你冇skip我
唔嬲你

你嬲我啦 唔好嬲佢

我行開咗嘛

我唔嬲蔬果

好heat呀....你個段野 我忍唔住咁爆喊左出黎。
對唔住呀 我係唔係令你諗起之前d野

沒事(普)
慣了
*insert post 61篇潮文*

......唔原諒我

今日好凍

唔係啊返緊工

唔想落街買餸 但屋企冇哂野食

好凍啊今日 比著我一定痴實張床

你話呢

炸死你

連登仔邊怕凍

好想攬住仔仔取暖 不過佢返左工

我唔係連登仔

想博攬！

秒回我

只有自己先可以打到自己

看招！！！秒回爆發拳

仲瞓緊

應該係調轉你驚番我呀凍
凍： 今日好冬呀

你好

好驚冬呀我

冬冬凍凍東東咚咚

有無ching秒我

秒

抄咩

Ok

sor睇錯字

又要等佢返屋企

呢種速度 -﹗
!!!!!!!
納尼 (日)

You too slowwwww
上咩堂呀依家

毒撚抄回

22%點頂到返屋企

渣ga

邊個唔驚就假既

好慢 我自秒

我100%。。。

你番屋企要幾耐

唉仆街要開始做功課了

想扭計唔做-.-唉

學都未放呢

屌我自秒

屌

me

meeeeeeeeee

問同借外差
諗起有次有個同學問另一個同學借差電器 之後佢借咗嚟差佢個差電器 之後好似過電咁 個同學嘅差電器滿哂 另一個就無哂 笑到我

普通話

Hahahahahahha

禾

之後仲洗唔洗上堂

雪仔好悶咩

上全人發展

又回到最初的起點
又回到最初的起點
又回到最 初~的起點

又回到最 初起點
回到最初的起點
又回到最初的起點最初起點

又回到最初的起點
又回到最初的起點
又回到最 初~的起點

Skip!!!!!

30%

雪花佢就唔飛

我真係好差咩

我無飛

冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

唔係 係我太無聊

唔錯 上咩架？

姐係講咩架

我既新歌
估下咩名

我無追po

話說唔該哂你開po

回到最初的起點

飲啖香片先

唔係我開架 , 我只係搵到

又回到最初的起點

屋企飲開紅茶

又回到 最初的起點

下 我都奇怪點解會5小時前

屌我有skip你咩

其實我覺得做app test某程度上都幾on9
唔係個個人既專長都係個幾種

Me drink water

冬冬係BB 好可愛

瞓醒啦

已醒，食埋早餐再做個strength assessment先溫大伏

good my child

冇呀

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

你可以用第一句唱哂成首歌

又回到最初的起點
又回到最初的起點…

not you la snowflake

*唱歌*

你唔洗温GeRRRRRRRRRRRRRman咩

I know ar

我得
你唔得姐

冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬~~~~~~~~~~~~~

串

me drink hurn pin

help

weakling

之前呀婆都會沖茶葉 我都會飲
依家小咗

I created a monster cause nobody want to see Marshall no more, they want Shady I'm chopped liver

Yes thats me

我沖比你

慢慢沖

無心工作

29%

補回番

最憎

Whatsapp真係

隨身帶差電

好方便

明明我得一個

攬

而家20%

唔係 搞咗個咩最新動態 好撚柒

你巴打？

人只得一個

我91

係

似係公里用既野

真係一日改一次名

我唔用

嗨

*撲住*

得意仔

今日見到個 whatsapp 真係唔想用

qq妹

唉我都係

煮麵食

*:'(*

未更新

出前一丁？

唔好更 好奇怪

公仔麵

不嬲唔更

如何回到當時

邊到有，求介紹

落街食丫嘛

我都係 但自從佢逼我更新之後就唔理了

你

尤如情侶熱戀的那時

好攰…潛

唔想出街
好小突登落街食嘢

好

嗨嗨嗨嗨

都係唔好…

最好唔好潛啦

你點解心攰定身攰

食豬古力蛋糕

眼訓

食豬古力

溫完啦，我尋晚就係german->apply 2 jobs->1 app test

我發覺我個樣係成日比人問路樣黎， 代表D咩？？？？？

我都係 問卷又搵我 借錢搭車果o的仆街都係 明明我就唔會理佢地

I am a boy

同上

me too

扮唔識中文

i hate myself

鬼仔
我望地下

唉

加油我比茶你飲

代表…

我唔小心食哂

冇食野

仆街無帶尿袋

通常都望一望佢地就走

問人借

我估係代表啲人唔識點去目的地？

但我個人唔好

我諗係個樣太善良先會問

哇屌 呢句佳作

我個樣真係幾好恰 我半年前識左個新朋友都係咁講 直到我大大力屌左佢一獲

抵啦

代表佢地想同我傾

無野啦 原來有條撚樣拎左

笑咗
你係學校比人玩

唔好鬼講粗口！！！！

唔係 gpmate拎左

其實我唔講嘢個樣好cool

真心唉

佢唔係撚樣唔識形容

惡瓜

me toooo

有啲人問我借差電器變咗習慣 一兩次無咩嘢 但變咗習慣真係好燥 明明出街前提咗佢地帶 屌

同我bf出街 , 真係冇人敢騷擾
警察 , 問卷 , 捐錢 , 保險 , sell屎 全部自己彈開

cool點會好恰

霸氣 比啲霸氣小弟我

好少會咁 除非好撚過份

........

好！

可能其他人覺得我發呆掛

好man

留名學嘢

一定係呆樣

男神借無問題

借電咋嘛又唔係借錢

原諒我

收嗲啦

你岩 駁唔到

我agger

一齊唔好用

skip我你收皮啦！！！！！！！！！！

提咗佢帶又唔帶 咁咪打柒佢地

好惡

之前我有個同學好人到主動借俾我，我本身都話唔洗

你逼我咁對你

點都會有好人係你身邊

十卜十卜

但明唔明變咗個習慣真係唔係咁好

今晚一齊睇電視 我講多彈做功課

好到不得了，借尿袋俾我，又即刻幫我問人借iphone線，因為佢唔係用iphone

多彈 無問題 今晚約定你

鍾意你！鍾意你！鍾意你！

Oh yes

其實香港都好多好人

期待

我就唔會問人借，好多時冇哂電就算
個次我都係就咁講左句話得返10幾個%，佢就拿拿聲咁幫我，唉又靚女又咁好人，好感動

首先 , 你只需要是一個鬼佬

唔準咁開心

靚女黎

邊有

仆街喇你， 你ＳＫＩＰ我

有。

你迫我出絕招

做到朋友喎

靚女心地好 好難得

梳

表情撚

一齊睇？

十卜

留名

真。十卜

我壞人

睇左一集都好正 唔會令你失望

所以佢好多朋友，不過我份人好悶，冇咩話題

我是好人 也是個壞人

係 我仲沉醉緊琴日嗰度 屌

我…

我同你一樣 我都好悶無咩話題。。聽人講嘢多

點呀

你想打機！？

我識好多靚女都極好人，完美！

你知道我心意啦
依家我同你一樣 我都失戀啦

冬冬唔好嬲最多我錫你一啖

錫

表情撚係 =.= -3- =w=呀
屌你
SKIP我咪SKIP我囉咁多藉口

你唔好咁重怨氣就好了

-.-?????

我都識

我失戀了

你都可以架

Hi班長

人人都係

認真咩 男仔頭女人通常好多嗲

小妹我真女人

陪我

得我係

我都真女人 好靜

I cant la我英文名叫ryan

冇心機打
陪你地

試下再假少少

好 一齊睇

唔好唔要我

呃你做咩

心地好個樣都靚D
(如果你本身靚)

this

叫我venus！！！！！

好呀 陪緊呀

個名好文青好正

屌你

唔睇
就咁坐係隔離

我agger 相由心生

係係係。。。

咁㗎...

好想咀炮 有無人想比我串

我改咗名
你地可以叫我呀瑜/venus

姐係D阿叔打左工幾廿年個樣會有浸戾氣
好憤世咁勁惡

我搵緊我嘅呀熙

摸我

心地好就夠啦

Hi

你係邊個

我摸

乖((摸頭

話說徐子shan鬧人把聲好似我呀媽鬧人把聲-.-

aggerRRRR

冇人識我？

ok....

一仔囉

你唔能夠扮呀熙

好D

善良>all

鬧人個樣似就屈機

我記得你

我覺得摸面都好正-.-

patpat仔

你唔好咁 出嚟隻揪

我都記得你 切j巴打

善良>>>>>all

雙手咁比人摸面

咁大聲

咩呀又
徐子珊幾正

係 好鍾意-.- 屌

有面油

所以you>>>>all

都話記得你

我好似無 長期dry

you+me>>>>>all

((摸

Diu

Diu ho lun shy-.-

me都好撚shy

熟嘅人就會多嘢講 唔熟就聽人講嘢多
其實係唔知講咩好

我信

怕醜妹

我中意比人搣多D

渣ga 一陣比男神發現

嚟！

好可愛呀～（摸頭）

佢係我隔離

我都幾鍾意 但真係唔好咁大力

shyshy

唔識應幫push

咁正 坐咁近 唉 好正

push

成班gay佬

嘻嘻

唔好咁講

咁fd ga不來 好正

拎你塊面嚟

男神心諗： 這麼shy的妞

如果時光機放再前方

我唔驚我面皮厚

.......... 頂

1001

偽毒

真毒

我呢

Agger 之前我係連對望都唔敢

1001我嘅